仲以為一百萬出返黎係好開始，點知成個熱門咁多嗌交割𥱊post，手足俾狗拉唔知會受咩對待都可以拎出黎笑......

手足有咩未做得好咪互相提點囉
大家都係摸住石頭過河
又唔係聖人
總有野未如理想
樣樣做得準確根本冇可能
使唔使恥笑人
俾狗拉可能會俾狗性侵同打

仲有不滿pepe頭
人地都係民陣和理非主場先出黎，係BB車大肚婆都出黎行嘅日子，咁都要睇唔過眼
人地上左幾多報紙
各有各做，做乜反對人地做
和理非唔反燒獅子
勇武都唔使反pepe頭

話人屌狗=出賣勇武更加唔成立
咁多次和你shop屌狗
都係街坊第一排屌
師奶阿叔屌得最大聲
一有咩動靜
個個嗌有文具快啲走
我戴住頂帽都叫我走後啲
街坊幾時出賣勇武

仲有捉鬼
呢個係做錯左
但之後咪修正返囉
出多啲文宣解釋捉鬼禍害囉
黑警出咁多喬裝
就係引你地自己捉鬼
然後啲文宣唔好淨係貼連登
一陣啲冇跟得咁貼嘅人
中黑警局走去捉鬼
跟住又話心灰又話想quit

連登係咁

Push 我哋要多啲人睇到

仲有其實次次遊行之後都千祈唔好上連登，
因為肯定會一班人咁講，無謂令到自己唔開心

連登一早被嚴格滲透

上少啲連登個人開心啲
唔覺頭套有咩問題 和理非遊行想出分力姐
又唔係打緊仗咁樣就冇所謂

推
記住不分化 不割蓆 不篤灰
我地都係咁先可以一路走來

有班人成日屌和理非
和理非其實已經好幫手

大家記唔記得
救理大嗰晚
和理非冇gear
催淚彈捱完一波又一波
叫住入poly 救學生就行上去
師奶都做人鏈傳磚

咪係囉
兄弟爬山
無人知邊套方法先係岩
咪容許各自用自己方法

真實係啲熱毛帶風向，搞分化

仲有旺角人踩人，根本和理非勇敢起上嚟就係勇武

藍登

推

少上連登啦，連登係咁
btw pepe頭我係屌嘅
上次80萬人走出黎嘻嘻哈哈
當時周同學都未出殯，大家出黎爲周同學行埋佢，跟住成班人係到嘻嘻哈哈？
我唔係反對人地做，但做要睇場合

屌狗都係，睇場合。
你可能無裝最多非法集結，唔好彩你隔離個個有支魔法就出事

仲有悔氣撚
其實黑警做咁多衰嘢
有人有懷疑好合理
咁啲人講返佢地見到嘅嘢
整合得出係臥底呢個結論啫唔駛起鋼嘅
我唔覺得裝修有咩問題
但都唔會次次有人裝修都攬上身
亦唔係講緊今次裝修係鬼
=每次裝修都係鬼
但總有有心人放大啲事嚟分化

啱，落場先會發現連登仔先係左膠

大家自己要有獨立思考
唔好見人屌左膠就屌埋一份
各有各做
左膠包容到勇武
勇武都唔阻人玩頭套同行為藝術

睇少啲連登就得
根本現場氣氛完全唔同

提咩點 一提就分化撚 割蓆撚 講經咩

全部我都好贊成，屌親果啲係分化狗

成班分化扮勇武，割和理非
和理非要人帶領，要教育佢地，狂屌做乜

根本就要出去出面多d 宣傳

你成日係連登屌鬼都無用架 屌完出面都唔會知架啦

有啲巴打提點嘅語氣又惡劣又悔氣
咁已經超出左提點

上連登勿認真，呢度大把五毛分化撚
而家咁危險，尋日都有過百萬人肯出來，證明民意係我地呢邊

相信大家都仲係「核彈都唔割」

實有有心人分化
大家要獨立思考

不割蓆，不篤灰，不分化，不捉鬼
堅持才有希望
五大訴求缺一不可

80萬人走出黎果日嘻嘻哈哈有咩問題，本來遊行就係激勵士氣，向大眾表達訴求，pepe頭違背邊一樣野？咁係咪個個都面無表情，行完你就最滿意？你以為自己邊個，一定要行你果套？

上連登就用吓腦啦，有啲人講野係正路，係有一堆五毛鐘意搞屎棍扮撚晒野啫

咁俾人批評嗰啲咪又係唔接受死駁爛駁 大大家都唔識讓步

同意

岩呀，次次都係之後做返好咪得囉，唔好屌啦好多人未進化，大家一步步慢慢黎，我地仲有時間既，最多咪2047係集中營同你衝，和勇不化

跟埋黑警同一口徑指責有勇武裝修破壞和理非遊行先至好笑

呢個算唔算連登仔嘅劣根性

唔好成日以為連登係大台啦，一百萬你估全部係連登仔咩弱智

每次遊行前後
都有大量五毛分化

不分化 不割席

呢個真，推5萬聯署都推唔掂，真正有心場運動的係極少數

係呀，屌和理非既一定係五毛，我地和理非邊有做錯，兄弟爬山既我地2047一齊爬入集中營

有人特登揾嘢黎放大，如果係咁戴v煞都係膠，面具人縺又膠，係咪唔洗做
有人扮激進勇武，再扮極端和理非

唔係話唔講得
但唔使好悔氣咁屌
現實係每一個人都有機會做錯
同時屌人嘅亦未必一定係岩
冇人可以肯定自己套方法最好
咁虛心啲溫和啲討論唔得咩

五毛多係咁,有時入個post第一頁一半都係blocked真係好想嘔

係 不割

岩呀，真係唔好屌，大家兄弟爬山下次會做返好，下次做唔好咪下下次做好，手足衝完要返屋企食飯呀，食唔到我地會好嬲嬲呀，香港人報仇（拍手開路）手足加油！

保持正念

連登咩人都有

有人 有鬼 有狗

用下腦 唔好人打咩就信咩

成班分化撚係咁屌呢樣屌果樣做得唔好, 成個怨婦咁

真，block埋d五毛就見唔到有人分化，淨返都係手足心聲，全部和和氣氣，一齊開心迎47

Push

因為琴日發現左大半年無止暴制亂過，再出五毛大軍分化

唔好玩陰陽怪氣啦,事實係多五毛,手足咁得閒日日係度咀炮,遊行又咀炮,打緊都咀炮咩

次次大遊行完就咁
總之咩都屌 總之佢岩

事實係連現場情況都唔撚清楚既人黎

又分化

有兩件事要理解
和你shop黑狗衝過黎
係咩人叫黑衫快啲走
係街坊

民陣遊行係好多唔衝得嘅人出黎行
個原意唔係打仗，係全民上街，不良於行嘅都可以上
咁你想佢地點？
放低bb車同個仔衝上去？
師奶即刻喺袋拎藤條出嚟上去劈？
定阻住勇武，自己唔衝都唔準佢地衝，邊個衝就係鬼？
佢地肯行開啲唔阻住，幫手足打氣已經算係咁
幾時變到唔一齊衝都要俾人割

真，我地和理非全部唔係傷殘就一家大細，無人無負擔，手足真係好勁，一個二個無屋企人無朋友，唔洗怕，真係手足bb黎，錫晒手足

不分化，不割蓆！
手足有時都會鬧吓交，鬧吓好嘞，過咗檢討吓又要團結返！
5毛分化撚mon post狗食屎啦你地！

提點?
不了, 自動退場就可以

表面話提點, 實際上係割到仆街

唔好非黑即白
有D人上
有D人唔上
係好合理

見100萬人出黎 見民意半年仲KEEP住咁旺盛
仲唔即刻用盡力分化咩
理撚得佢

點解上唔到熱門架... 幫手推返上去

借個位用

●○●○由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○由澶淵之盟探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○黃色證券圈●○●○

●○●○黃色慈善圈●○●○

萬能KEY

Okok 唔批鬥 下次搵隻狗影相

影完
佢俾人拉左
你係咪好高興先?

總知重點裝修果啲如果圍左出板，記得封撚左佢，免得入面啲狗出黎

呢個問題你問返同黑警影相既人啦

[元旦遊行因為裝修所以停？]
聽完真係得啖笑
無裝修警甴就無理由停？你聽下四點狗辯會先啦，咁撚多歪理，佢要停你大把濕鳩理由啦

而且我想講全港得返黃絲守法咋，你地咪繼續跟住規則玩囉

你地見唔到休班狗犯法點判咩？
見唔到的士撞完手足無事有錢收咩？
見唔到琴日有的士撞人今日都無人拉佢咩？
見唔到陳彥霖祼屍無可疑咩？
見唔到周梓樂被跳樓無人查咩？

你地繼續囉！

中共全力分化緊

同現場係兩個世界

次次大遊行前後2日都會係咁

好快又無事架喇
過左7個月，仲有過百萬人出嚟
你就知大家就算點互鬧，到最後都會和解
要對手足有信心

琴日超多老人家同小朋友出嚟支持年輕人
要多謝佢哋呢